有無係ViuTv做既巴絲入一入黎

小弟想問下而家入面有無請人？
我睇過佢官網大部分都要degree

做緊pa

要咩學歷？